 05:12,  8 марта 2019
Почти вся Венесуэла осталась без света
В 21 из 23 штатов Венесуэлы зафиксированы масштабные проблемы с электроснабжением. Об этом сообщает газета El Nacional.По информации издания, обслуживающий столицу страны Каракас аэропорт остался без света. Обесточены также несколько линий столичного метро. СМИ отмечают и перебои с мобильной связью.Национальная энергетическая компания страны объяснила случившееся диверсией на гидроэлектростанции «Гури». В сообщении также отмечается, что специалисты работают над восстановлением подачи электричества.Президент Венесуэлы Николас Мадуро назвал виновным в перебоях с электроснабжением американский империализм. Он отметил, что электрическая война, возглавляемая американской стороной, будет побеждена.В конце января в Венесуэле случилось обострение кризиса — тогда спикер парламента Гуайдо объявил себя временным главой государства. Американская сторона после этого ввела  санкции против действующего президента Николаса Мадуро, а также государственной нефтяной компании PDVSA.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185;
